新型態社交！情趣娃娃聯誼PARTY 男伴們以禮相待 只「細細品味」各自的「伴侶」

近年來，「情趣娃娃妓院」成功在許多國家搶灘，讓這類位於消費金字塔頂端的高科技仿真情趣娃娃，一下子受到來自各方的關注。上周末在美國德州，剛舉辦了一場被稱為「新型態社交」的「情趣娃娃聯誼趴」(Sex Doll Meet-and-Greet Party)，可別想歪，參與的超過30名中年男子，各自帶著心愛的情趣娃娃到場與「同好」們交流，「就像參觀車展一樣，現場會有幾十輛好車，但絕不會讓參觀的人下去開」，現場男人們只會「細細品味」各自的「伴侶」，也可以當作日後換購的參考。

類似的活動，正以每年2至3場的頻率，在美國各地舉辦。上周末在德州舉行的這場聯誼活動，為期3天，共有30尊情趣娃娃，被它們的伴侶，幾乎都是年齡超過50歲的中年人，精心打扮後帶到現場，就像是要參加選美活動一般。這些高科技仿真情趣娃娃每尊造價不斐，且有許多都是由專業公司接單後按照客戶喜好量身訂做，於是現場也出現仿《古墓奇兵》女主角蘿拉，與「小甜甜」布蘭妮的「明星臉」。出席者表示，男人們在3天的聯誼中一起喝著啤酒、開槍打靶，「做著非常男人的事」。

來自達拉斯的55歲出席者馬鐵克(Mahtek，化名)表示：「大部分的人都以為，我們這些參加的男人，是來搞像是『換妻俱樂部』一樣的大雜交活動」，「但其實這就像是場車展，每個人都關注著場子裡的車，但沒人能真的有機會開」。馬鐵克說起自己與情趣娃娃的初次「邂逅」，是在2004年，當時他確定了自己與理想的成家對象「不會有未來」，灰心之餘買了第一尊娃娃，「我到現在還是單身，但我已經有7尊娃娃了」，「參加這個聯誼，讓我有機會可以遇到同好，好好聊聊大家共同的興趣」，「大家邊看，總還是會伸手摸摸娃娃的胸部，畢竟是個難得的機會，可以親自看到各種不同的款式」。

來自聖安東尼奧(San Antonio)的49歲軟體工程師「肉桂愛人」(Cinnamon Lover，化名)則說，這是他第二次參加類似的活動，已婚的他開始使用情趣娃娃剛滿2年，「剛開始是因為我的妻子，她不再像年輕時那樣喜愛親密行為，沒錯，她進入了更年期」，「但我卻仍然有著許多性衝動(randy)」，「有一天，妻子對我說，你去買個情趣娃娃吧」，「我想那時她可能還不知道，情趣娃娃可以做到多逼真」，現在，他的妻子完全不介意他有多熱愛這個娃娃，「只要我不逼她做娃娃會做的事就好了」。

另一名參與者，是來自加州的「娃娃鞭炮」(Brick Dollbanger，化名)，他開始使用情趣娃娃已經10年，他表示，在德州這個號稱美國最保守的州分舉辦這樣的活動，必須非常低調，「能和一群有著相同興趣的朋友溝通交流，真的很好」，「來了就知道，娃娃愛好者們都是好人」，「最難得的是有機會可以好好感受另一個娃娃，當然不是性愛方面的，就好像參觀了一場有17名佳麗的選美活動一樣」。

男公仔都有

我將來自己住一定會買

BTW, 第二幅有啲似杜如風

好樣衰，好撚重口

一陣有條友覺得你個件幾正 偷黎屌下就好笑

屌俾你一講返唔到轉頭

x2, 屌

睇完相覺得比想像中逼真

仆街

吹氣綠帽

未來連登網聚

圖2 bam

返屋企先發現自己果件俾人中出